2017年冬番魔法戰爭杯+AZ杯選舉(第三屆第一季)

投票link

三個問題
第一問：孤兒仔結局有幾垃圾
第二問：黑馬係咪動物朋友
第三問：春番有時鐘機關之星大家興奮嗎

三條問題 記得睇題目

1. 魔法戰爭杯
全套整體黎講你認為邊套最垃圾

2. AZ杯
單以結局而言邊套最差/接受唔到

3. 最喜愛番
個人而言最鍾意邊套

請湧躍參與
投票會不定時結束
以上

2015年冬季完結番魔法戰爭杯選舉(第一屆第一季)
魔法戰爭杯：ALDNOAH.ZERO
AZ杯：N/A

2015年春季完結番魔法戰爭杯選舉(第一屆第二季)
魔法戰爭杯：雙槍激鬥
AZ杯：惡魔高校D×D BorN

2015年夏番魔法戰爭杯+AZ杯選舉(第一屆第三季)
魔法戰爭杯：Charlotte
AZ杯：Charlotte

2015年秋番魔法戰爭杯+AZ杯選舉(第一屆第四季)
魔法戰爭杯：龍珠 超
AZ杯：終結的熾天使 名古屋決戰編

2015年度魔法戰爭杯+AZ杯總選(第一屆)
魔法戰爭杯：雙槍激鬥
AZ杯：Charlotte

2016年冬番魔法戰爭杯+AZ杯選舉(第二屆第一季)
魔法戰爭杯：無彩限的幻影世界
AZ杯：只有我不在的街道

2016年春番魔法戰爭杯+AZ杯選舉(第二屆第二季)
魔法戰爭杯：迷家
AZ杯：甲鐵城的卡巴內里

2016年夏番魔法戰爭杯+AZ杯選舉(第二屆第三季)
魔法戰爭杯：Rewrite
AZ杯：超時空要塞Δ

2016年秋番魔法戰爭杯+AZ杯選舉(第二屆第四季)
魔法戰爭杯：
AZ杯：

買handshaker 拖孤兒仔

孤兒仔係成套出事
寫寫下改劇本

AZ杯改名做鐵血杯未

講起上黎唔應該係將az杯轉做鐵血杯
應該係要增設一個鐵血杯
內容係個編劇痴撚左線

已投

咪即係大河內咁上下
利申 冇睇

大河內呢啲碎料
人唔笑
岡媽都吠

鐵血(魔劍)杯

大河內同岡媽比真係班門弄斧

使唔使增設kemono杯去嘉獎谷底反彈 奇蹟爆冷嘅新番?

一年都唔知有冇一套咁爆

glasslip杯係可遇不可求 kemono杯都係

樓主好波

係岡達面前
大河內呢d碎料

好心大河內學下岡媽

冇人投票

請大家魔法戰爭杯投Chaso Child一票

上上季投埋Occudjftic Nine啦

都好,前季諗唔到有咩投

我有理冇理 all in晒魔劍

仲az盃？鐵血盃啦好嘛？

鐵血杯秒殺左AZ杯啦.仲洗諗咩

我點都支持handshaker

竟然無人講秋葉原之旅

個樣巧似辣殺得濟 矛睇過

headshaker真係用唔到咩字嚟形容

得獎個堆好多睇過
浪費光陰

最喜愛實投konosuba

鐵血(魔劍)盃應該係為左結局搞爛中間個段劇情，AZ盃就爛尾

破滅魔劍應該係破滅套動畫

你都係神作撚？

小魔女定三月獅子

請投鐵血杯神聖既一票!
credit by 高達三日月

Lm

最喜愛番：KonoSuba

直接改名做魔劍盃啦

呢套賣梗同白痴野，唔錯喎

呢套好似係單元式低能neta片
唔算得上魔戰水平

鐵血有對手咩？

套套都爆炸

差好遠喎 完左之後係訪問同見面會瘋狂卸膊補設定真係前無古人後無來者

Handshaker本身就冇期待應該冇鐵血咁勁揪

但係唔係幾明點解唔直接擺1同2既上去

終於都有魔法戰爭盃

幾驚連登唔出a/z杯